死人騰訊升乜撚，一個朝早輸2萬3

琴日升到仆街即刻入熊
諗住今日放假去食餐勁
岩岩起身一睇，屌你老母仆街
輸撚晒咁濟，係輸撚晒
屌你老母騰訊仆街死！

慘

賣國賊

今晚自殺

樓豬支那人

今日真係差唔多，比琴日買多個double熊佢，聽日就返本，再唔得聽日再double多次，終有一日食大茶飯

洗唔洗死
留返條命輸多2轉啦

你贏唔到麪麪

咪走數

驚西咩

你比返錢我？

屌你老母

琴日升到仆街

點撚知今日升到痴線

做市做到出晒面

隻熊死撚埋

屌完好死啦

ching搞乜呀

琴日破頂你都走去SHORT佢
扺輸啦

2皮野算咩

係咪假圖樓主

勇士

好put唔put走去put國家隊

垃圾A

咁多嘢可以put走去put 700

贏到開卷，多謝樓豬幫手燈

QQ 強勢你重倉買佢跌 抵你仆街啦

抵撚死，升到仆街仲買佢跌，逆市操作懶型？搏出位？

又一件傻散

無限double大法

騰仔升唔洗你教

抵啦 沽強勢股

牛是常識吧

國家隊都夠薑做淡，rip

輸撚傻咗

同國家作對的後果

升---->做市
跌---->嗱我都話左佢會跌架啦

蝙蝠好味

本多終勝 加熊！

再無限溝put多次

頂住呀
就跌GA LA

2萬3姐，都唔知你嘈乜

連燈仔：托緊市好快跌

騰指都敢挑

其實好人好姐做乜撚嘢要做淡姐

殘體app

輸咁撚少

弱弱一問 A係乜